M記定KFC？

啲雞正撚到呢

性價比m記高
味道kfc高啲

kfc

吉邊

MFC